牛奶

其實 飲純牛奶 食西藥 有沒問題？

平時飲中藥同常會加牛奶一齊飲
貪佢滑d易入口d